[認真]讀咩對考政府工有冇影響

例如
會唔會讀完醫護對考救護員/主任
讀完sport對考體力型如消防
讀完bio/hygiene類對考食環
有幫助

讀nurse對考懲教有幫助

同問

唔多唔少實有優勢架啦 話無都呃鳩你

讀psychology 呢

有冇巴打指點迷津
海關同救護讀咩會有幫助

其實讀咩都唔會有幫助
主要都係睇你個人特質, 性格

冇

犯罪心理學就應該有

海關 - PCLL
救護 - 急症室專科醫科

會加少少分

可以做咩? Criminal psy要master

讀心神探

救護好似唔會有幫助，佢地想你用返佢地ge方法

救護有車牌有幫助